【勿分化】交俾現場決定散唔散

空群而出叫人散水嘅，其實有幾多個喺現場

現場決定

推呢個

屌你老母啦

走先啦
飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work

行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係

唔想再有人送頭
要打消耗戰

記住接機並唔係犯法嫁！！！！
既然航班取消，朋友黎唔到
咪要走
大家係無犯法
當普通人咁走就得！！！

今日唔係勇武
勇武當然要現場決定
今日大家係接機
無犯法嫁
慢慢跟住大隊走就完

都冇旅客
機已停
留係機場做乜
不分化，但通知在場人士

唔需要戀戰。
應該日日去機場，等佢日日都取消航班。

而家機管局主動配合玩不合作運動，瘋狂取消航班有用過地鐵阻塞車門100倍啦。

一陣記得帶頭衝

PS 我講衝去廁所

唔散, D 臥底就會藉機搞事入我地數
散, 聽日仲可以繼續, 最好再停飛

去定留自己決定

agger

1.) 集會冇經批准，佢要咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

你自己留啦 屌你老母
目標達成仲唔走等比狗爆頭?

老規矩, 現場事現場決定

屌你老母

728交哂比現場，好撚後悔

咩叫達成？ 等一日出黎行？ 咁就驚？

再推

你日日入去機場玩好過啦

佢停得幾多日飛機??

睇完記者會就知班仆街咩都做得出

而家佢就算兜口兜面搵刀插死你, 都可以屈係你唔啱架

走啦巴打

推

同意

屌你地同我即刻走gear都唔多
咪撚磨到最後
人多走都要時間啦屌
即走呀
走得慢累撚到後面手足呀屌

趁放工時間，有好多人放工，而家走安全啲，快啲。

斷機鐵斷巴士，想出市區要登記身分証搜身，即刻玩完

入面好多人都上唔到網，根本未知啲狗部署緊

現你老場
特登停曬所有離港航班
飛緊返香港嘅divert
叫旅客唔好入機場
擺明想無閒集人等下暴力殺人清場
唔提早出warning重現場决定想手足死
定你係鬼？

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
散喇!

推啦 咁多人
驚乜？

我認係鬼，所以交俾現場決定

啲狗有部署 機場員工都散緊 大部分航班都取消 已經達到我地嘅目的 個人認為可以散 當然 最後決定交俾現場

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
下晝已無航班,
目的已成, 走!

唔係交俾現場
而係提高戒備
小心便衣狗
盡快撤離
[/red][/size=6]

係

721
811